支那：創紀錄！上半年5816人放棄美國國籍

【創紀錄！#上半年5816人放棄美國國籍# 】據美通社（PR Newswire）6日消息，紐約班布里奇會計師事務所一項研究報告顯示，2020年的前6個月，放棄美國國籍的美國人數達到創紀錄水平，為5816人。根據美國國家稅務局條例，政府每3個月公佈一次所有放棄公民身份的美國人姓名。今年的前6個月有5816名美國人放棄國籍，這遠遠超過了2019年4個季度的總數（2072人）。
越來越多的美國僑民放棄國籍是由於當前的疫情讓他們有時間重新審視自己與美國的關係，而且認為當前的政治氣候以及美國的年度稅務申報讓人難以忍受。「這些生活在國外的美國公民，他們仍需要每年在美國提交納稅申報表，繳納潛在的稅款以及報告他們所有的外國銀行賬戶、投資以及養老金情況……」紐約班布里奇會計師事務所的合伙人班布里奇說，「他們這才採取了放棄國籍的嚴肅做法，因為他們並不打算回美國生活。」（環球網，YX）

139,949,000人會要

做得好！ 呢d真中國人 我係絕對尊重

有冇拎到美藉既數據

美國公布支那人入美籍嘅數字就好笑

俾人放棄定自己放棄啊

個8千人大獲啦 rip

再睇下支那先啦

想睇支那人移民離開支那既數據

記者：阿伯，如果你有十畝地，願意把一半的收成獻給黨嗎？
阿伯：我願意！
記者：那如果是兩棟別墅，你願意獻出其中一棟嗎？
阿伯：願意！
記者：如果有兩部車呢？
阿伯：願意！⋯⋯
記者：那中一百萬元（約台幣500萬元）大獎呢？
阿伯：願意！
記者：有兩頭牛呢？
阿伯：不願意！！！
記者：為什麼田、別墅、車和獎金都願意，牛倒不願意呢？
阿伯：我真的有兩頭牛！

好似無講話全部係中國人放棄美籍

美國人放棄國籍移民去歐洲或者其他commonwealth 國家都唔出奇

但有更多人申請

可惜每年有80000支那人成爲美國人

Tax planning 因素佔最多

點解會有咁多人有美國國藉先

準備入再教育營

放棄美國國籍入其他自由世界籍姐 唔通去中國咩

佢地條數又真係好難計

無話係中国人囉...

仲要全球收稅好撚慘

5月是美國亞太裔傳統月，聯邦人口普查局發布美國亞太裔人口最新統計數字，截止2017年，美國亞裔人口2141.92萬，其中華人以508.17萬人居首，其次為印度裔約412萬，菲律賓裔約391萬。

2018年數字

2017

原來中國人可以民主投票選擇自己想要的

雙重收稅最慘啫
香港或者有D其他地方都同美國有稅務協議
好似係